[突發]大圍A出口開始多人

大圍要人,港島返屋企既手足可以出一出黎join,街坊亦歡迎落黎,聚夠人決定下一步行動,10點見！

p牌輕推

依家過黎

大圍邊到？

行緊去新翠

基本上係穿緊各大村嗌緊口號

已行經新翠隆亨

現場決定好難早d講

下次講埋邊到集合啦

而家返緊火車站

我忍唔住要開acc覆
喺屋一見到條龍已落街，落到唻唔見哂

行得有D快無計

唔緊要啦 晚晚都有